讀寫困難要點克服

個教育學家話我算係讀寫困難當中嘅異類，寫中文比普通人差啲啲，但讀中文比普通人強小小。

最大問題係我英文非常差，背同樣嘅英文文章要用多幾倍時間，同一個單字會讀10幾次都唔識。

讀緊大專暫時叫做死背專有名詞頂得往，遲吓用多啲英文真係唔知點算。

有咩方法學好啲英文

上少啲連登 多啲上Reddit + 外國網
唔識就查字記低佢